點睇依家吹飛話侵侵輸撚緊？

屌，咪又係抄我地波台玩假膠燈